{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF5-BL3.incr.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565373444","data":{"timestamp":" 1548565373443"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 77f21728-aac1-4df2-8395-2592839b589f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.77"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_U_F-U-S"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.77","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565384746","data":{"timestamp":" 1548565384746"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 77f21728-aac1-4df2-8395-2592839b589f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.77"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_U_F-U-S"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565394838","data":{"timestamp":" 1548565394838"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565395722","data":{"timestamp":" 1548565395722"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565396776","data":{"timestamp":" 1548565396775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565397040","data":{"timestamp":" 1548565397039"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565397554","data":{"timestamp":" 1548565397554"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565398388","data":{"timestamp":" 1548565398388"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565401011","data":{"timestamp":" 1548565401011"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565401586","data":{"timestamp":" 1548565401586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565402434","data":{"timestamp":" 1548565402434"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565402911","data":{"timestamp":" 1548565402910"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565403586","data":{"timestamp":" 1548565403586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565407093","data":{"timestamp":" 1548565407093"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565407979","data":{"timestamp":" 1548565407979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565408779","data":{"timestamp":" 1548565408778"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565409403","data":{"timestamp":" 1548565409403"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565410084","data":{"timestamp":" 1548565410084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565413647","data":{"timestamp":" 1548565413645"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565414355","data":{"timestamp":" 1548565414354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565415331","data":{"timestamp":" 1548565415331"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565416404","data":{"timestamp":" 1548565416403"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565417063","data":{"timestamp":" 1548565417063"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565417696","data":{"timestamp":" 1548565417696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565418928","data":{"timestamp":" 1548565418928"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565419540","data":{"timestamp":" 1548565419540"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565419708","data":{"timestamp":" 1548565419707"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565420263","data":{"timestamp":" 1548565420262"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565421506","data":{"timestamp":" 1548565421505"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565422824","data":{"timestamp":" 1548565422824"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565423354","data":{"timestamp":" 1548565423354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565423719","data":{"timestamp":" 1548565423715"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565424692","data":{"timestamp":" 1548565424692"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565425927","data":{"timestamp":" 1548565425927"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565426586","data":{"timestamp":" 1548565426586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565427485","data":{"timestamp":" 1548565427485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" UMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565427798","data":{"timestamp":" 1548565427797"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" MANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565428319","data":{"timestamp":" 1548565428319"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565428884","data":{"timestamp":" 1548565428884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" AMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565429728","data":{"timestamp":" 1548565429728"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565430380","data":{"timestamp":" 1548565430380"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565431817","data":{"timestamp":" 1548565431817"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" IKIKULOWESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565434754","data":{"timestamp":" 1548565434754"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565435657","data":{"timestamp":" 1548565435656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565437033","data":{"timestamp":" 1548565437032"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" TUNALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565438523","data":{"timestamp":" 1548565438523"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565439835","data":{"timestamp":" 1548565439834"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565440162","data":{"timestamp":" 1548565440162"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565441354","data":{"timestamp":" 1548565441354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565444487","data":{"timestamp":" 1548565444485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAKULA"," userResponse":" TUNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565445458","data":{"timestamp":" 1548565445458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565446578","data":{"timestamp":" 1548565446577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGI"," userResponse":" VINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565447129","data":{"timestamp":" 1548565447127"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565450167","data":{"timestamp":" 1548565450163"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" AFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565451344","data":{"timestamp":" 1548565451338"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" UNITEMBELEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565452196","data":{"timestamp":" 1548565452195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565452782","data":{"timestamp":" 1548565452781"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565454017","data":{"timestamp":" 1548565454017"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAONE"," userResponse":" UKAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565455333","data":{"timestamp":" 1548565455333"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHARI"," userResponse":" FAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565456848","data":{"timestamp":" 1548565456847"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPO"," userResponse":" ILIYOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565457460","data":{"timestamp":" 1548565457460"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565458526","data":{"timestamp":" 1548565458526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565459938","data":{"timestamp":" 1548565459937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565460527","data":{"timestamp":" 1548565460526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565460701","data":{"timestamp":" 1548565460701"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565462887","data":{"timestamp":" 1548565462887"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565464702","data":{"timestamp":" 1548565464702"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565465277","data":{"timestamp":" 1548565465277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565465952","data":{"timestamp":" 1548565465951"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565466756","data":{"timestamp":" 1548565466755"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565467963","data":{"timestamp":" 1548565467962"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565468517","data":{"timestamp":" 1548565468517"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565468761","data":{"timestamp":" 1548565468761"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565469381","data":{"timestamp":" 1548565469381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565471664","data":{"timestamp":" 1548565471663"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565472429","data":{"timestamp":" 1548565472429"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565472953","data":{"timestamp":" 1548565472952"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565473790","data":{"timestamp":" 1548565473789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRIJA"," userResponse":" MRIJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565475019","data":{"timestamp":" 1548565475019"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOSUBIRI"," userResponse":" UNAOSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565476101","data":{"timestamp":" 1548565476100"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINWAJI"," userResponse":" KINWAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565479349","data":{"timestamp":" 1548565479348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565480202","data":{"timestamp":" 1548565480202"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565480665","data":{"timestamp":" 1548565480665"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565481530","data":{"timestamp":" 1548565481530"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565482063","data":{"timestamp":" 1548565482062"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565483469","data":{"timestamp":" 1548565483469"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565484785","data":{"timestamp":" 1548565484784"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJABU"," userResponse":" AJABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565486033","data":{"timestamp":" 1548565486033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIFOKA"," userResponse":" AKIFOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565486859","data":{"timestamp":" 1548565486859"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" MATUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565488313","data":{"timestamp":" 1548565488313"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565488791","data":{"timestamp":" 1548565488791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWA"," userResponse":" HAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565489633","data":{"timestamp":" 1548565489633"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" WANAOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565490153","data":{"timestamp":" 1548565490152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565490638","data":{"timestamp":" 1548565490638"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565492204","data":{"timestamp":" 1548565492204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATAONA"," userResponse":" WATAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565492540","data":{"timestamp":" 1548565492540"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565493156","data":{"timestamp":" 1548565493156"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEMA"," userResponse":" MTEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565494034","data":{"timestamp":" 1548565494033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565499496","data":{"timestamp":" 1548565499496"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565500940","data":{"timestamp":" 1548565500940"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" AKAWATEGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565501584","data":{"timestamp":" 1548565501583"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565502683","data":{"timestamp":" 1548565502682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" ULIYOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565503905","data":{"timestamp":" 1548565503905"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565507808","data":{"timestamp":" 1548565507808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565508761","data":{"timestamp":" 1548565508761"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565509482","data":{"timestamp":" 1548565509481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565509635","data":{"timestamp":" 1548565509634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.uc.dic:all.asc.A..Z.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565517851","data":{"timestamp":" 1548565517851"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..29.off2.19__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565522945","data":{"timestamp":" 1548565522945"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.uc.dic:all.asc.A..Z.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548565542991","data":{"timestamp":" 1548565542988"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_080245"," gameId":" 4f5708ba-cb64-4ec0-a521-ce5c89f8dab4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}